求admin del po

救救這被捕絲打

佢係我朋友 佢已經有法律支援了

希望大家唔好再推了

推！

推

推呀

Push

pish

push

Del po唔該

連仔

屌你老母死連狗 快出黎救命

Del post 呀屌
害撚死人啦仆街

幫手啦 admin

入去瘋狂report樓主個post

係 已經搵咗議員同律師

舉報個post會del得快啲

科蛇有咩需要出聲
幫我同你朋友講加油
好多人支持佢

沙sir 打人打得輕手啲

推爆哩個post啦屌

好似係有得舉執佢揭露個人私隱 但我唔記得點㩒
有冇人識

.

求admin del po

Admin求del po求del po

而加可以幫到佢嘅就係推哩個post
出一分力

刪post呀

睇post好人一世平安

Pish

推哩個post啦屌

屌你 做咩鬧連仔

del post呀連狗

科sir靠你教好學生
如果有fb有人知你係咩
記得唔好較公開
而家d藍

P牌大直路推爆！

你個主題咁寫，我唔係admin，就冇入黎睇

快幫推 最多唔笑你牙.

Del post plx

搞掂了

ching好波

希望你下季唔洗睇袋

推到del po

好聲好氣d啦 連仔一直都保護緊我地

狗餅好球！

屯門公園嗰日係咪你

我證實 係佢黎

Fc please

老屈, 唔幫你推喇

留名睇袋

好波

推 連仔快撚啲做野！

P

愛你

49000不嬲高汁

推 help